BanG Dream! 討論區[23] Roselia Fan Meeting 2018

故事簡介:
戶山香澄一直在尋找如同小時候仰望星空時，聽見的「星之鼓動」那般閃耀與令人心動的事物。升上高中後不久，香澄在陳舊的當鋪倉庫中與星形的吉他相遇，並終於感受到那股心動，一直蘊藏在心中的情感也開始翻騰起來。於是香澄與同樣在尋找閃耀舞台的四位少女組成樂團，她們相信只要五個人一起演奏，一定能創造出僅憑自己無法達成的音樂。「我們絕對要在這裡舉辦LIVE！」

STAFF:
原作 ISSEN
ストーリー原案 中村航
キャラクター原案 ひと和
監督 大槻敦史
シリーズ構成 綾奈ゆにこ
キャラクターデザイン 仁多マツコ
音楽プロデュース 上松範康(Elements Garden)、藤田淳平(Elements Garden)
アニメーション制作 ISSEN × XEBEC

CAST:
戸山香澄 愛美
花園たえ 大塚紗英
牛込りみ 西本りみ
山吹沙綾 大橋彩香
市ヶ谷有咲 伊藤彩沙
都築詩船 小山茉美
真次璃々子 儀武ゆう子
戸山明日香 尾崎由香
牛込ゆり 三森すずこ

官方網站:

官方Twitter:

Poppin'Party

1st.Yes! BanG_Dream!

2nd.STAR BEAT!〜ホシノコドウ〜

3rd.走り始めたばかりのキミに/ティアドロップス

OP. ときめきエクスペリエンス！

Ed. キラキラだとか夢だとか ～Sing Girls～

Roselia

BLACK SHOUT

Re:birth day

熱色スターマイン

ONENESS

ハロー、ハッピーワールド

えがおのオーケストラっ！

Pastel＊Palettes

しゅわりん☆どり～みん

Afterglow

That Is How I Roll

前へススメ!／夢みるSunflower

Time Lapse

クリスマスのうた

「ゆら・ゆらRing-Dong-Dance」

「Hey-day狂騒曲(カプリチオ)」

「ゴーカ！ごーかい！？ファントムシーフ！」

「CiRCLING」

「Opera of the wasteland」

新po留名 請大家繼續支持rimi

班尖廢柴留名

Lm

支持個..

點解個post都咁耐啦 都冇人組䠔一齊玩

岩岩開既時候 有試過一次

一次咁少

lm

時間又難夾 打街場仲好

個post仲有冇10個人剩都成問題，點約

男團又加咗人，武士道而家係跟當年ppp一樣咁推緊

希望留守香港平安無事

新Po LM 各位小心安全阿

新入坑想問下咁樣可以起手未

能力黎計隻隻角色都差唔多 主要都係睇有冇你鐘意果張卡

其實冇分別 都係咁玩

主要係睇你有無抽中你鍾意個隻角色

如果真係要計高分 同色同隊會好d
Btw 有愛最緊要

聽日見

想放半日假都冇

Ben清可唔可以搭單買多條手帶 聽日見面比返錢你

希望有車搭

去淘個多石號任你抽到岩先起手好過啦

會唔會公佈埋新人

・2次審査：実技審査（9月上旬、都内にて開催予定）
大概兩個星期，就算係都冇時間夾唔似しまゆき咁表演到，最多都係出嚟自我介紹完就算
不過我自己覺得會出嚟，唔係就真係完全冇人識冇人理

大家記得早少少出門口

5點先放工 都唔知趕唔趕得切

請多個鐘

已經早走咗

有冇巴打喺川崎？

1階4列

留名

The sky見

冇roselia blade攞dreamers blade會唔會俾人歧視

想問知唔知goods係邊到買

上次見有人拎LL blade

好驚俾工xxx同Rxxxxxx巴打打

佢係現地

佢會跳出嚟造「又串 」㗎

正門囉

the sky有人召團打ガルパ

咩都冇拎咁去會點

可以家虎

我都見到

如無意外應該遲到

ching the sky?

戲院廣播話唔俾跳

可以做其他嘢就得

一齊唱歌

次次都咁講

次次都喺英國鬼知咩

不過跳好攰, 不了

冇琴手呢個消息真係

上個月先仲招募緊
好難咁快有
佢又唔係要啲專業音樂人

要樣正常又要識玩琴 係難既

我覺得係搵啲主要識配音
但raise a suilan嗰班好似係玩音樂多？

太多因素影響 應該半年後有

係唔係P*P jacket??

估唔到咁多女仔睇live view 比例有冇4:1

應該無

雖然我果行全行仔黎

咁得閒 有冇人一齊玩

現地見有cos yukina

直接行左上去冇留意到，差d 連禮物箱都miss埋

你睇邊場？
我今朝先買到黃牛去頭場
尾場要番去睇lv

睇尾場，好後悔冇去睇頭場LV
我第一次參加event,個感覺真係好正

尾場完又係落好大雨

我頭場好撚近
仲要係我女神嗰邊

現地討論區

夜場最後讀信嗰part真係
早場嗰時仲係好歡樂

咁大整蠱

如果係roselia唔摺都難

都摺咗一半啦 yuki有排練

我坐kdhr個邊，talk個陣小明坐最右邊

btw，行去會場個陣聽到有人用廣東話講電話，可能係呢到既巴打黎

如果最後揾到聲優接力，bushiroad之前搞公開招募個d都幾哂時間。。。

咁不如小明返黎算啦

不了 寧願佢健健康康好過

不了 執咗個團佢算啦

琴日臨尾個罰ゲーム
個cam係咁影住個yukina法被

巴打抽中飛定係買黃牛？

之前招募寫明要15-20歲

低成本 識做生意呀

我都係買黃牛，今次太難抽，佢仲要拎左2行比production team（雖然唱r 個陣都係出左事）

11月

有出事咩？

講緊肥聰？好似唱錯野

15-20代
20代去到29

夜場唱R嗰時得あいあい個咪有聲

除左aiai,其他member支咪都冇聲

長知識了
見阿貴之前仲係20歲
以為冇事道想換血

搵尾崎上去等執咩
條友真心廢

屌，睇緊小明然後nico死咗

響14歲新人

由香不了

但要彈琴呀
唔通佢彈果陣播音樂咩
況且聲優果邊都收收地皮

一年後入roselia

岩岩好15歲

唔止唱功廢 配音都好廢
佢唯一作用係比愛美調戲然後臉紅

唔算特別靚，バンドリtv換咗あみた係全方位完勝

呢樣真

武士道果集太有氣場搞到愛美好似變左配角咁

ゆりしぃ

正呀

想睇みっく十字步

終於可以iphone,ipad 2邊玩
又唔洗下下禁password 轉黎轉去啦屌

出左？

係
2.6.0
game center 引繼
btw
第2部開 , 開完 去番第一部 一開驚會話破損
cancel 去番禁引繼果邊禁game center 就ok 唔洗重新down野

果然真係會出現

為左個十字步玩埋bites the dust

最尾jm9

想問呢個系列除左套動畫有咩坑可以輕鬆掘

有套新番Q版動畫同埋Game囉

今集pico真係有病到痴線

頭幾集之後有邊集冇病

頭幾集都有病

個post冇人講野

等放送局

慢長既星期日 又係等放工既一日

用電話玩真係好難玩 招技名又會擋住 電話通知又會擋住

冇tablet，唯有開guided access擋通知

用pad玩好爽

真 用食指打爽好多

用食指玩手機

母指派

有無人Pad用中指

2點有新歌

個post成個生放送都冇人

btw仲有邊個未上過CiRCLE放送局

喺街用手機睇唯有唔上嚟

應該佐倉，日笠，金元，政委，野獸都未上過

佐倉 garuparty有上

我原本都以為係，諗諗下嗰場冇pyxis先醒起係garupa radio

另外差啲寫埋あいあい先記得佢第一次有份，之後都冇再上過

訓醒啱啱完左 完全冇左回事

1d

冇人架啦 早d休息啦

主席 我要求點人數

平時都無人

Btw めぐ食月餅

線上會0人

月餅節就緊係留係屋企打邦邦啦

又一日

Rimi開球都無人講

又飛晒?

聽日飛

又飛

臨走推下post

啱啱飛完

久違既單抽中四星

想要負皮出聲咪得

真係恭喜唒

萬聖+夢限

Pass

夢限RIMI

又要抽

點解你地會知有咩抽 我咩都睇唔到

巴哈

通常有野Update twitter果啲有人解包

今次集物 一粒奇蹟石都唔出

就係上咗twitter唔見先上黎問 去咗巴哈睇

巴哈睇咗 不過都唔該晒

又飛晒

我諗佢哋嗰啲叫移民

4星兩倍又想抽了

60抽中左3隻新4星 可以收手

30抽0 4星

43抽0 4*

20抽 2隻舊4*

20抽中晒兩隻哈佬喂

5百萬分

我見到個個分數仲算正常不過係唔係外掛就真係唔知

堆散打好爽

60抽4隻4星,2隻重複,唔係pickup果4隻

母指打過唔過都成問題

全日冇開驚臨瞓試下打新歌，頭2xx都仲連到，之後堆雙按密到一路襟部手機一路跳乜柒都睇唔到(喺床打)直接放棄死咗佢算

偽27真28

真 打唔掂靠全回血隊先過到

呢首有打過其他音game嘅散打就會覺得唔太難

打到手都斷先FC左一次

向好嗰面諗，起碼今次唔係try master出然後逼你fc

走啦支那仔

有冇人識係其他平台買hi res歌

Same
地獄黑仔王

抽到4*了 8x抽2 4*

更新:60抽1隻
屌你老母撚屎驚

Now 50抽0 4星 係重覆都無

請問12場live個砂かぶり席係咪未公佈發售方式

咪一樣抽

誕生自BanG Dream!的女子樂團Roselia將以4人舉辦演唱會！
引人矚目的演出將向 the sky (奧海城) 全程直播！！

於智能手機游戲「BanG Dream! Girls Band Party!」中登場的Roselia樂團即將在2018年11月7日（三）東京品川的Stellar Ball舉辦Roselia Live 「Vier」演唱會。其於 the sky (奧海城) 現場直播的詳細信息已經確定。

「BanG Dream!」是一個從動畫、游戲、漫畫、聲優到真實演出等跨媒體平台上活躍的，游戲角色與真實演出相關聯的次世代女子樂團企劃。「Roselia」即是於其中登場的樂團。
今年5月舉辦的「BanG Dream! 5th☆LIVE」在兩天裏動員觀衆24,000人。在日本國内外進行的Live Viewing直播更是讓各國粉絲爲之瘋狂。
Roselia於9月17日（一）Culttz川崎舉辦了首次FAN MEETING。當時公演的鍵盤手——飾演白金燐子的明坂聡美宣佈畢業。Roselia對歌迷表示了在新成員加入之前不會停下脚步，將以4人繼續樂團活動的堅定決心，並突然披露了定於11月7日（三）的活動「Vier」將变更为演唱會。
這次引人矚目的演唱會將通過Live Viewing向日本國内60個城市，以及香港、台灣和韓國的影院進行實時直播！
公演入場券雖然將一票難求，但卻可於就近電影院輕鬆欣賞演出實況。

請蒞臨 the sky (奧海城) 目睹邁出新一步的Roselia和她們不斷進化的舞臺吧！

Roselia Live 「Vier」LIVE VIEWING
開售日期︰2018年10月11日 (四)
開售時間︰中午12時正於網上及 the sky (奧海城) 票房同步發售
直播日期：2018年11月7日 (三)
入場時間︰下午5時45分
直播時間︰下午6時正
直播地點︰the sky (奧海城)
語言︰全日語無字幕
票價︰$280
註︰網上手續費為每張$10；票房每人每場最多限買4張

Roselia Live「Vier」LIVE VIEWING
官方網站：
LVJ 網站：
嘉禾院線網站：
出現了

得四個人

好過0

跟隨愛美前輩步伐

更新：90抽2隻

有無ching買黎著

有冇抽飛教學

笑L左
男人老狗扮JK

我寧願睇返有肥聰的roselia

終於出左R

正呀 好想玩呀

同求
海外発行カードはご利用になれません
唔比用海外信用卡 JCB都唔得...唔通抽中要飛去入錢

旋律正vocal難聽 係咪可以打翻個和

牙美

係咪有sms認證

呢幾次都唔使
用Eplus 開account 先要

好似係

咁啲電話 地址亂填？
細佬我第一次

我電話 地址用代運

黑黑aimi都係咁可愛

除咗thesky 仲有邊到會開

sae生日都冇人理

佢地飛晒去現地慶祝

破產

幾抽？

70
又要再草過

70抽中晒Ok啦

真
要親口講生日快樂

さえちev連日本人都冇人去，邊個飛

星期一搞event

The sky有飛買囉

等包膠算了

現地洗鬼買屎介咩

愛美一出嚟就直接攻略三澤

基本

邊個大佬問嘅

反正都冇架啦 香港唔係地球入面

而家睇翻 問果位ching啲日文

心淡退坑賣日版android acc
14張4星 活動卡除左第一次張kasumi都齊
4色戰力都過22w

唔識日文

我都唔識日文 求解

唔多識 但睇得明講乜 （ 無學過 ）

成班日本人扮唔識日文

塞得太多科落sem1而家連ev都冇時間打

上堂打再推坑

讀緊書咪好囉 又唔係個個sem都咁多野讀
做緊社會隻狗返到屋企都唔想打

放上嚟再用手機save圖，唔使理我

執柒band + 執柒post

靜到咁
係咪有小圈子gp

講開小圈子見到隔離少女歌劇有人開完都即刻靜撚咗
結果完全冇人理あいあい生日

咁我係咪毒到連小圈子都無人搵

冇人搵+1
有都唔會入

過氣啦 去支持火火人

係都隔離少女

真係好有型
同Roselia一樣咁有型但唔同既風格

不了 要返工

VIP好似仲多過普通飛

多唔多人去 依家先放工

都算多人
差唔多個個都係買vip
成場有講有笑玩得幾high
最尾仲有個生日驚喜俾櫻川

出左第4張リサ都唔見有咲
終於明白單吊點解咁難

射me jor

比綠色我都好呀bullshit road

難得嘅點人數時間

點條毛咩 個個都飛哂啦

轉玩少歌了

連唔到ser

要vpn

隻arisa 單抽就中左

勁到...

抽左幾次都係得個d 禮裝

出2張彩仲以為有機會中香子, 2張都禮裝

連有咲都叫埋做香子，直接成個post搬去隔離吧啦

笑左

仲要有禮裝 係咪d樂器

成隻遊戲都好似FGO...戰鬥系統似...角色同禮裝同一個池抽又係....

變左少女歌劇討論區

原來係成班都講緊隔離
咁就咪鬼quote契仔講garupa喇

過氣了

有冇ching同我一樣
6th等買飛
連碟都買唔到

Sor 個陣時咁岩刷緊少歌首抽

iOS版好似28/10先出

係 我用模擬器玩 不過最麻煩係要用vpn

iOS版應該唔使VPN掛

咁係咪有得應用大成功教

永遠懷念班尖

等我清算你班25仔

大家都係武士道 不用分那麼細

武士道只係佔3分一

雖然執柒不過照推下

其他人幾時黎香港
成日淨係去垃圾上海

c3
木谷講過

唔係咁開心呀

木谷（本人）黎香港

木谷黎四周圍行

屌 當我冇講過

相羽都玩少歌唔理你哋班肉酸仔

我都跟住入坑了

幾時28號呀

模擬器 can help u

data通?

引繼咪得

我拎緊部Android tablet玩住先

等ios算
唔想煩

450抽都唔出有咲
去玩少女歌劇算了

禮裝地獄

工藤晴香1st写真集に私との対談が♡
出会ってから今までについて、本当にたっくさん語らせて頂きました。
くどはるへの思いも…♡笑
くどはるの写真集、楽しみだよ😍

果邊都係一堆禮裝
6% 4星有5%禮裝黎

咁似fgo

全落選

六中一 但Radio全落選

都係求 8號一般席 個個抽晒8號?

兩日中哂
七號要多一張

3張全落選

中左一張ラジオ祭り s區
求8號飛一張

咁多人去6th live
BTW ラジオ祭り 抽唔中

中兩張ラジオ A席 但無乜興趣
想求張8號

一係就冇人，一係就成班少歌衝入嚟，一係就成班日本人

Rimi生日無人講 此post已死

仲有the sky

the sky揮手區

有人講你仲驚

香港りみ友?

有ras lv

星期6 3點返緊工 去唔到

請半日

不了 請假好難唔知比唔比 病假易d

事假都唔比

未過試用期呀 印象差

一早已經買左機票
唉 又要食黃牛

我都求兩張day2 一般都夠

多左一張飛已經比左frd子

仲有半個鐘開波

放心，唔會有人出現，上次放送局已經係咁

比你提一提先記得有生放

moe個髮型特登遮住肥面

咁都叫肥

yuriyura

佢骨控

3LV

想買tae件衫

邊位手足改埋啲咁肉酸嘅名

Day2黃牛炒到咁高

幾錢

啱啱先批到假
琴日仲有兩三張45000yen左右 早知點都買定先
大家仲有冇其他網推薦

哇 洗唔洗咁貴呀 食咗咩屎黎

痴撚線 下月中都未降價就當去旅行算

過氣都炒得起=.=

香港過氣姐
日本最近幾次去成條秋葉原都係班尖

香港是我家
邊個同我講去日本打邊個
守護香港

Ching 呢到除左我係lv 你要打晒其他人

都冇興過點會過氣呢香港

我返家鄉咋

全部已經攻略晒

hego

話冇飛個班先飛得最多

一夫多妻

全部去哂玩少歌

去咗玩red dead 冇訓一日

weekend連續兩日要返學校做gp

只要你享受呢個過程

相羽估跑馬都幾準
以後買馬跟佢買

個個轉晒去做舞台少女了

中咗1000羊，可以試下玩

4星難中到仆街

佢學fgo又冇fate個fan base，應該好快收皮

三澤

スタァライト

而家有時有體都未必想清

香澄:みんなをスターライトしちゃいます！

兩下姐 見到2分鐘意爲真係出黎唱

望到2分鐘已經知冇可能唱曬成首
因為三澤暫時冇可能彈到咁耐

彈到幾下唔錯啦

感覺放完呢張圖之後個post真係可以一齊執柒了

新活動無人理

好好丁

活動次次都差唔多架啦 有咩好講

腳

正⋯⋯

今期連一隻3星既30%都冇........

聲優本人都見過啦 F咩BI

次次打try event解ex解剩分同協力個quest就唔想解

明明就係fc難同20great先難

支持rimi

想同千聖drama

去到下個live都推唔爆

咁樂觀，我諗住完動畫s2都隨時未爆

去晒韓國？

呢排唔知做乜鳩
全部都抽到歪撚晒

幾時出4換1呀 呢世都唔齊隊

仲以為係moe😂

兩個老野

kdhr好老咩

三字頭都黎

成個團都係呢個位架啦

過氣啦
我去咗p48做櫻推

由貴先啱啱二字頭
遲下keyboard搵到個十幾廿歲變姐妹團

整容越整越樣衰
利申：指皇之亂後退idol坑

好懷念成班老女人既Roselia，大家一齊劈酒食燒肉
年紀又差唔多，派膠都派得特別開心
連最細既ゆりか都表現得好成熟，又會主動攬下相羽咁
睇住佢地表演好治癒，好似睇緊一班老死玩咁
不過希望佢地搵到好既keyboard，到時Roselia可能會有其他新既感覺

搞笑藝人組

大佬們FC左六兆年未

利申我脫咗毒

AP大佬

Do you know me?

冇人識你呀

原來琴日出嗰篇木谷interview炎上咗
睇完第一頁就冇睇落去估唔到咁精彩

我都未睇晒 衰咩

R團換人講到喺度睇戲(真係原文
仲補多刀話今次4人live啲抽飛反應幾好，睇嚟啲fans都好鍾意睇戲

木谷做乜鬼撩果班友 ...

第一次去睇roselia live viewing 想問係咪一定要識打call

上次全程食花生

跟大隊打就得啦

上次冇帶 好想打又冇得打

新琴手

黑人

有冇包膠

音大畢業

圍住Raychell

好似幾靚女

linlin 新女好似幾正
ピアノ(12年間) 勁

新琴手 冇其他特別野

轉推了

無配音經驗

睇落靚女

算同紗英一樣唔算係聲優入黎?

無人講下kdhr黑面到一個點?

有黑面咩
我淨係留意到aiai同megu好攰咁既樣

冇 , 應該做歌手

邊忽有 我都想知

又去咗睇

好多估唔到嘅人去咗睇

留咗半包uo

完全唔知乜事但黑面係因為頭痛

黑到仆街wor
前果幾次live都係公仔咁笑得好開心
唔止kdhr啦 另外aiai同megu都好強顏歡笑 megu謝幕差d喊
都唔似以前既R團
kdhr除左撩女fans有笑之外 真係黑架wor
係我錯覺? 佢Vier前基本上twitter禁言咁濟
都係仆街無事做既錯

死得 認唔出左起第4
右邊係kanon同yuki?

三澤 Kanon Yuki
好似係

係咪一諗到仲未有得抖之後仲要飛去美國就覺得好頭痛

短髮

我諗最主要係垃圾木谷既睇戲論 同埋schedule太full

又要逼死人了

諗番起 琴日運鏡條友垃圾到一個點
solo只係pan岩左幾次
又有幾次都唔知pan緊乜

影住個冇唱個個 好似小明果d位比あいあい唱晒

小明果d位都可以話無計
講起aiai 佢扮挑機自殺笑左 見到Raychell讓住佢唱 明顯聽到差左個level 不過R團賣點係搞笑藝人 算啦

請問一下夢幻祭典大概幾多期一次？下次日服夢祭大概要幾多期之後？

我估聖誕

Pico主題次次都咁鬼痴線

咁似卡片戰鬥先導者啲歌

之前首Legendary好似係卡片戰鬥既歌

Live都冇唱過

Sae都出寫真了

又要衝狗牌......
上次Neo-aspect衝到想嘔

一定好多人衝 所以不了

我衝歌排算
衝活動pt榜就不了

最近10萬名都冇，打完張卡返嚟就放置

上期拎完個EX牌就算鳩數

聽緊電台發現我第一次聽原版jam project嘅believe in my existence

食飯個陣睇 結果差啲噴飯

想問問呢到有冇tg gp?

有架咩 我都唔知

開gp 有咩用 不如係到傾仲好

依度都夠少人

可以開場一齊玩

隻game都就黎無人玩

都係 玩晒少女歌劇

我都唔知 平時單開機打開街場

算啦 冇人玩架啦 又炒咗2500石

真 垃圾驚...

安全留石等性誕

哈.... 又食我阿姨便當了

我都係

呢本h漫太邪惡

算啦 繼續單機啦

班尖d h漫有冇d正正常常嫁
一係就扶他一係就

屌牛咁

good good good

Day2得返一行

唔好呀 我未買呀

頸痛照殺
其他院氣氛好似無咁熱

我未諗清楚呀 點解咁快架賣得

咗先

要請假去呀

屌 完全唔記得左 等碟算

好似未賣晒

頭等相認位

頭位好辛苦

你又頭位咩

無人提買飛

你提我先知

依個post得日本人

其實係美國人黎

現地

美國人都識打call

根本就日本人黎

雖然好似有啲唔關事
有冇巴打有興趣去台灣lisani 多左張d2嘅飛

machico->愛美->關呢度事

多左兩張至啱 有巴打有性趣可以留個tg

沖完涼抹JJ一流

連隻熊都啱你有冇咁重口味

隻熊入面成身汗

Furry

而家26打後啲歌唔拎ipad玩真係唔掂

由頭到尾都係用緊i phone

親指勢

DAY2 搭正9點load入去就乜都冇
Day1 到而家都任買

去做日本人啦

我果段時間係係日本

twitter睇下有無好心人放飛啦
最後無飛可以一試現地live viewing

之前roselia fan meet嗰場有fd現地live viewing
點知中左問live view觀眾意見嗰間

正呀現地lv 不過the sky氣氛正d

有老虎
之前有兩個大陸人係正隔離不斷咁吹水
搞到勁冇mood

改行程算

改返香港玩

見到有人六兆年 0great full combo
真係有可能？

實有㗎，好多玩音驚嘅大佬都好變態（呢個post都幾個

親指真係做唔到

都想換部細少少嘅電話 但iphone都越出越大

me偶像

真係咁多痴線佬

要練幾耐

買女裝

練母指斷咗
Btw玩唔到六兆年

上次roselia fmt現地記得唱歌既時候大家都好專心聽歌同打call,好少係中間位叫出聲
但vier去the sky lv就完全唔同

The sky個氣氛似現場多d

The sky仲有兩個位

自己買 坐晒佢

此post已死

死咗好耐

點解冇人睇
今次d飛都炒到咁貴

只係有人睇冇人傾
得開live嗰兩日可能推到兩三頁，其他時間都冇人出聲，垃圾驚又萬年如一，有乜好傾
等二期算喇

今次live 啲飛 武士道

講起live飛 見切同體感席都夠膽賣
垃圾武士道發錢寒

夾硬推RAS 又玩一般發售
拖咗鬼咁耐先叫賣到下

本來得ras都想去下
但加埋roselia 就唔想去

呢d位都買果d腦裝屎啦
砂席/一般席同平時差唔多價
但砂席都炒到80-100k 係咪傻左
邊值呢個價

啱啊 出動埋R團谷銷量好嘔心
實有人睇完開場就走

最慘係武士道比屎 d架仔都要餓狗搶屎咁食
體感同見切好快比人搶晒 就連二手見切都多人買
真係食撚晒屎咁

個個都係去day2
day1 放題咁任買冇人理
江湖傳聞又好似話如果你同一個email 抽兩日 中咗其中一日就唔會中另一日

根本本身day1 for roselia
點知小明要走所以先臨急揾個ras去
跟住e+ roselia又可以唱幾首就揾返佢地出尼開場
當ras水泡咁用

真
有排仲炒到十幾萬yen

4星Rimi , Saya
3星Kasumi

體感席乜撚野黎

雙馬尾kasumi

即係開個位個角度完全望唔到台嘅
跟住整個MOON比你
現場LV

但見切席唔都係現場LV咩

見切都可能望到台 但角度唔太好
個體感席係擺明望唔到

遲d可能有館外位

直播到我屋企算啦毒撚都唔想出街

正 武士道良心企業

好似2月除咗Radio 祭 仲有Live

仆街個新活動bonus唔知點計

等1000石5連

館外用聽筒

竟然冇人講r團新碟個封面設計
第一眼以為係替身黎

針了 二十抽一隻kasumi 都無

我40抽剩係出左隻3星香橙

Ppp團無乜運 玩咁耐得一隻4星

垃圾驚

少歌🤟🤟🤟

Pool太難抽

day 2 D 正常位一開波就清晒
day 1 賣左幾日仲有一般飛賣
代表咩

駁唔到
21抽2隻4星
都唔係今期pool

40抽1 4星都試過

牙美生日快樂

仲有一個月又可以聽ppp 首聖誕歌過節

Day2諗緊去唔去好
但啲牛好撚貴

今次話check 名 唔知佢會做到點

其實上次官網都有話CHECK
但係結果係唔會望

次次佢都有話check
Fans meeting都話check
最後睇都冇睇

淨係可以講句
唔睇d唔值既live

等緊大家👋

做咩用電視睇YouTube

一場朋友……

新歌中間個掃正到

咁都係留港勢睇LV算

兩日lv

兩日都冇得睇

想抽

下年4月1

day1 飛等緊一般席值下
星期5 邊有咁多人去

屌今日陪條女到行kbook
聽到班港女毒撚笑鳩我班尖過氣好嬲
仲要啲名都讀到九唔搭八
白金咩子戶山香燈

可能假膠呢
真係anti點會講得出啲名

甘真系過氣麻-.-
返去玩少歌啦
利申：玩咗唔夠兩星期就棄咗

J car lin

同學你個肝還在嗎 玩咁多驚

兩個阿婆

redive

ring dong dance好閃

我阿媽愛美幾時轉髮型牙

發覺而家支持愛美>班豬

班尖=過氣 愛美唔係

成日一對住愛美啲相就自然笑

我milky>班尖
=>愛美>班尖

呢個年頭d ez咁多制

又屌打人

邊隻眼見到屌打人

等我仲真係去試

係咪好好玩呢

右邊果個高質

今晚

工清髮尾竟然變翻自然色

似舊相

幅相都好耐吓

張相用咗好多次架囉冇記錯

準備同愛美食班豬蛋糕

點解みっく唔係一啖食哂

又出事

過氣驚

想買把摭

聽日活動moka

明眼人一睇就知係fbi陷阱

返屋企睇pico

A團聖誕歌 一年一隻不是夢

聖誕moka

幾時再出香橙細路女

仲有一個禮拜又可以喺東京見大家

1:08同緊你班友講呀

我支持女性聲優一樣嘢only not浮氣

有冇人一齊入谷一齊開房爆體
襯住依家Event可以開房黎個友情破壞喎
不論係上至AP大神下至仲刷緊首抽既你
都可以入谷一齊玩，條Line長期開放

入黎一齊恥笑垃圾群主同撚狗

哇 有group wo

難怪呢到冇人講嘢啦 小圈子

小毒撚唔敢入

又單抽中左4星

你想我講咩呀

抽少歌啦-.-

有冇小圈子 都無人講野 btw 不了

棄左啦
玩黎玩去都差唔多有d悶

其實蘭係wego件衫 正面個logo係乜野黎？

佢唔食青豆

原來係咁

琴日去左睇下
可惜去到已經閂左門

我尋日都係去依間

唔知個post完咗兩日live去唔去到800呢

會變晒現地討論區
利申：lv

Lv討論區

又有新女

東京嘅手足準備好未！

L(Live) V(Venue)討論區

係LOUIS VUITTON 討論區

想問吓有冇人收張the sky day1 而家先發覺撞咗exam

有冇人知呢個乜水，想加推

買唔到飛 要場外鳥

twitter都見到好多人放飛
不過放見切同體感席咩玩法

等水魚買

冇時間衝狗牌，8號就完

呢個post 2019應該仲推緊

信唔信二期做到一半都仲推緊

推！

執笠嗰陣仲係到

之前見切/體感席炒到上3萬幾yen

準備係The sky揾各位現地巴打

我聽日先有得睇

冇人睇day1

The sky 淨係坐咗3/4人

又要加推

RAS 出二次元

Risa聽日狂show d英文

今日正到

今日竟然無人

第一次睇有咩注意

唔好坐錯位

收到

坐三個位

你到日坐3個位唔洗講出黎

無去

無去都知有人坐3個位

條頸

12首呃錢live
出年二月又7th Live
武士道我屌你老母

個個月都要人睇咁

以為一樣係5點9

武士道

好撚等錢洗

有time lapse冇sandglass

同之前收到嘅風一樣

2月仲要撞c3 揾鬼去

睇埋c3有邊啲人先

真係完live都冇800

全部係晒T豬谷

2月又黎 使唔使咁密

密到

Chur到班聲優盡...

即係武士道冇人黎C3

話唔定派餃子みころん同とのぴー嚟玩WS呢

下次7th個area席2萬yen
BushitRoad等錢洗

唉 如果我冇去live 一早儲到錢比首期

齋睇包膠都覺得伏伏地

4th之後都冇唔伏過

4th最正講真

年頭個live 都唔差

有三森同佐倉抵到爛

4th 真係經典

咁多場唯一一場睇到
雖然lv

4TH 淨係叫你wo ho wo ho都尾哂機
諗住以後抽到就睇抽唔到等bd算

愈來愈貴 7th Live不了
但班尖人身體很誠實 日馬通常盤CD已經賣晒

某程度上嘅final

抽中攞去賣，然後睇lv
賺咗啲錢攞去飛ml睇愛美

小星星動畫尷尬但係live 即刻上左神枱

真係好癲...

留錢去福岡

d/zeal
愛美+kraz，實質班尖

去睇kasumi同kaoru

同屋企人住無得輸
俾層樓綁住為乜，得閒飛下去睇live咪仲好

講返day2場live，佢播片個時間好似仲長過唱歌

Rhythm 戰隊
Popi Ranger 兩國上映大會

佢今次前後先得嗰11.5 首歌

遲d可能出黎揮兩下手之後全部播片算

4th 流程係幾好
但個場垃圾 arena可以差唔多聽唔到野

BTW 今次貴到冇睇
淨係睇左ras

有冇住日本嘅巴絲想要

日日都唔中

有時間同有心機準備 而家隔兩個月又即黎一個

巴打要嘅話留tg

諗緊去唔去
但又想睇ras

想要

今次連木結他都cut埋

我反而覺得acoustic cut左仲好

我自己就鐘意Acoustic

5th cut Cover
6th cut Acoustic
7th cut 啲咩大佬諗好未

大家

好似隔離咁cut mc

Cut唱歌 轉播片

Cut埋5個人

正到癲

有冇巴打上次去megu fan meeting有訂襟章？
我到而家都未有

點解ppp首mv用咁多幻燈片
但Roselia首mv又玩粒子同寶石咁豪華
武士道係咪偏心

銷量就是一切

燐子把聲好有違和感
有D似イヴ咁

下面comment有人話佢把聲似早見/能登

我都覺

推

冇晒人

飛哂去見牙美

唔知今日放送局有冇人睇呢

冇人

黑契

雪月花
みっく次次都要唱啲咁難搞嘅歌

睇完生放準備同愛美過性誕lu嘿嘿

我都想去生誕祭

みっくfc

2019年春以降開催「Poppin'Party出演LIVEイベント」抽選応募申込券

2月果個都未搞...又黎

愈來愈多idol gp
趁你哋班死毒撚未轉推就搏命吸金

佢啲合作款衫一千幾百

出得靚又吹佢唔帳 買囉屌

見係新人放一放

買衫未買衫未

入完都覺得自己好過分

入係可以 但佢會唔會彩用又另一回事

班尖歌冇可能喇
入嚟玩梗啫

高質

にゃーーーーーー

痴線

有冇人玩bgd突然間啲判定唔知做乜 撳咗當我冇撳 搞到甩晒

成日都係咁

解緊任務 本身都冇事 突然變成噉 打咗幾鋪都一樣

九九組幾時有10個人

冇開隻驚兩個禮拜了...

已經淨係得閑login唔玩都半年啦

近幾個月次次都係一攞完3星/ex狗牌就收工

連抽兩隻未中個既香澄 最好既聖誕禮物

想用負皮點人數？

洗咩點人數 個po已經無人

平安夜唔會有人

生日快樂

Thx大家

又係時候聽ppp聖誕歌

大家嘅rimi

請珍惜rimi

琴晚直播唱歌仔

武士道痴q左線啊，同日出六集碟

仲要又有live抽

隻隻初回都咁鬼貴

仲要有兩隻兩隻連動特

痴q線，垃圾武士道同一個時間同一個班底直接搶咗人哋個贊助返嚟
雖然本身嗰個都幾垃圾

希望可以係第二季前推爆呢個post

我都開始唔睇
睇到冇癮

班尖男團隻1st single都係同一日出，另一邊少歌二月尾成四隻碟

仲以為會係第2首29，雖然而家咁樣都唔覺得會fc到但有少少失望

睇番上次setlist 真係得啖笑
毫無吸引力

係咪要等埋呢個活動完先公佈dream fes

連正月pool掛

針了 無石抽kasumi

兩下收工
而家唔夠膽抽隔離

50抽得2隻4星係咪我隻GAME壞左？

不過中左夢限

負皮

親，這是正常的

等舊池

係，正常應該一隻都唔中

下次復刻見

40抽今期限中得ksm

個post竟然仲有15個人

就出2期 希望同少歌差唔多

Roselia 今年真係經歷左好多野

中咗大吉

新年快樂!

新年快樂

原來第一季已經兩年前

期待二期

新屎忽一問
有冇ching會課月plan?
定通常習慣要抽先課

月plan基本盤
抽唔到再課

有月plan儲石動力大好多

雪月花比我想像中易好多

開波

hego講baka

解散，可以瞓到聽朝10半了

而家見到間地下室會諗起pico個迷宮

arisa arisa arisa

tear drops即刻醒哂
估唔到仲有成萬人睇緊

日本四點幾要瞓了

teardrops真心神，2nd睇住個人數就快跌穿1萬，然後一唱就回升，啱啱3rd唱之前已經穿咗9000，一唱就上返去
到我頂唔住要weak了

薔薇輝石

ami time到底要點樣先做個半鐘
開場，叫嘉賓出嚟，播嘉賓講嘅歌加埋5分鐘唔夠

燈光搞到佢樣

3星

秦佐和子都幾可愛

做乜變咗mtv

Yurika

特bang準備又喊多次

そばちぃ

終於有三澤

4th live真係好尾機

star beat

4th cover曲果陣套衫勁靚 可惜著果一次

冇咗揀歌嗰下直接唱光るなら硬係覺得差咁啲嘢

搞咩聲畫唔同步

儚い

間嘢應該真係hhw推嚟，之前mv又係，個模靚到可以用3d做得出2d嗰種感覺出嚟

2月抽唔中點算...

3d睇落去 好唔慣

今次3D幾穩陣

當年睇蒼鋼仲怪
呢家同一間公司整既3d已經勁左好多

係, 冇咩位崩

哈 課金D$$去哂呢度

播第二季都係冇人

無人架啦

應該到第三季就會爆po

第二季

原來開左第二季新po

咪又係兩邊都冇人

幾時先有得睇

推到1001

有d難

下個post咩標題好？ BGD二季？

開定三期差唔多，反正到時做完都未爆

推10個月

7th就應該差唔多

聽日派彩

今期月刊武士道有7th live抽選卷
姐係聽日唔會分哂d飛
大家準備order本野未

二次抽選打後都係抽垃圾位，不了

又有utube睇

手痕login CNplayguide想望下聽日幾點派彩
點知會員改資料果頁又login 到
但睇結果同抽選又話我錯id password

依家撈邊行

Roselia bbbbbbbbb

下個post名就7th live同二季開播

搞到六花先係主角咁

RAS 今季主角

冇人開就我開